天文台：現時室外氣溫35度，應避免在陽光下曝曬

酷熱天氣警告

現時氣溫35 度，酷熱天氣警告現正生效。天文台預料未來一兩日本港天氣酷熱，加上風勢輕微，市民應提高警惕，以防中暑

避免在陽光下曝曬，以免受太陽紫外線曬傷。應穿上鬆身衣服以及配戴適當帽子和能阻隔紫外線的太陽眼鏡。

收皮啦

想鼓吹人去邊度避暑呀樓豬